大家都係出家人，朱元璋做到既，老衲都會做到

唐太宗做到既你又做唔做到？

老冇認同